想換車 預80萬筆直

屋企部urus好舊 加上又想慳下油錢 有無啲靚靚仔仔既5人車介紹下 心水係歐洲車

Tesla 油錢都慳番

鮑車

同鮑姐車震？

想同鮑姐遊車河?

請支持環保

Ae110

鮑姐覺得很開心

鮑姐

問左鮑姐未?

Model x 都有得諗喎

tesla d 安全……好似話有幾單炒車之後消防員爆唔倒門

tesla同級rating最高喎
仲有炒到個frame夾住到門架架都係咁嫁啦

urus舊

Concept 出咗好耐
但係正式賣係舊年喎
出膠po可唔可以做下功課

鮑姐有無得諗

17年買架 主要買完覺得好食油 個樣又同波子差唔多款 索性放左佢算

成2年啦

以前都好同情你 依家覺得你抵撚死

Cls, w213, 5系，a7 事旦揀